{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 하이맘키즈가족펜션골드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに明記されています。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室を禁止しており、これに伴い、その理由による払い戻しもできません。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生した場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過して入室する場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご利用日当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることもございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 当日予約及び当日入室の場合は利用できないことがありますので、必ず利用可否をご確認の上、ご購入ください。 pm 21時以降に予約する場合は、100%確定の予約を保証しません。 チェックインの際、乳幼児や子どもは保護者と一緒にプールを利用しなければならず、プールの運営期間は天候や状況によって変動する場合があります。 客室個別テラスでは四季折々バーベキューを楽しむことができ、個人グリル及び火気の持参はできません。 最後に、通りにはマートがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室はできますか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室を禁止しており、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生した場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどういう基準で設定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は可能ですか？",
            "answer": "当日予約及び当日入室の場合は利用できないことがありますので、必ず利用可否をご確認の上、ご購入ください。"
        },
        {
            "question": "21時以降に予約する場合は何が起こりますか？",
            "answer": "pm 21時以降に予約する場合は、100%確定の予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児や子どもはプールを利用できますか？",
            "answer": "チェックインの際、乳幼児や子どもは保護者と一緒にプールを利用しなければならず、プールの運営期間は天候や状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室個別テラスでバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室個別テラスでは四季折々バーベキューを楽しむことができ、個人グリル及び火気の持参はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺には何かマートがありますか？",
            "answer": "最後に、通りにはマートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 683
    }
}